認真問，唔見左身份證

上網預約左之後算唔算報失左?
宜家搵返使唔使取消預約?

預約唔算報失。

取好取消預約，將位置留給有需要的人

好的，THX